人民日報 :美國自古以來屬於中國一部份

係全個地球都係